（清唱） 點解我唱歌好似有野塞住屎眼咁 有無人幫我通通佢

推

Push

樓主中間做咩咁大聲吞口水

呃撚屌